今次補選都係投建制揮手區

你好想要選票咩，你好撚想有權力有飯開有錢供樓咩
不了

唔好出黎乞票啊，冇人可憐你啊

你可憐你份工就得，我可憐香港冇民主就唔得

( Show Blocked User - 膠口香 )

多鳩謝，好行唔送

你可以對香港人做幾多對唔住佢地既野，但香港人唔可以做反對你既事

咁既黨我支持佢都係侮辱咗佢

白票 唔會畀任何民意授權建制 呢個係原則

係，但我堅持去盡d，我曬佢冷，我對佢既唔信任可以令我支持我既敵人，咁夠曬量化我既不滿

你仲有咩講泛民既人

好奇蹟咁冇泛民會回我，因為到時都係上黎乞，都係叫人棄咩保咩，廢時到時俾我鞭返屍

泛民朋友呢

負評既朋友打算又含淚

收皮啦5毛

又係熱狗城叫人投港共？

要我投建制

要攞我條屍去投

5毛